等左佢幾年，得知她終於同男友分手幾個月

但ig頭像還是跟男友的合照，代表d咩？

佢俾人飛

就算比你食到
咪又係食二手野

好似唔止二手..